[有圖]有冇巴打知呢隻係咩蟲 ?

唔知幾時開始，屋企勁多呢啲蟲
通常係廁所或者廚房會有好多
有冇巴打知呢隻咩蟲

sor 唔識貼圖頭已側

雞蟲

係咪飛得好快 仲會咬人?

飛得好慢 應該唔會咬人

冇理由 我又唔係住係羽毛球拍樓上